\begin{itemize}
	\item С увеличением дисперсии измерительного шума $w$ увеличивается среднее (за фиксированное число моментов времени) дисперсии ошибки оценивания $\sigma_{\tilde{x}}$. Данный вывод можно сделать на основе графиков на рис.1.1, 1.2, 1.3. Дисперсия ошибки оценивания во всех проведенных экспериментов приближается к нулю, но чем выше $w$ тем ниже "скорость" этого приближения к нулю (под "скоростью" следует понимать значение, которое принимается по прошествии одного и того же интервала времени)
	\item С увеличением начального значения $P^*(1)$ увеличивается скорость сходимости к нулю дисперсии ошибки оценивания $\sigma_{\tilde{x}}$. Данный вывод следует из графиков на рис.1.1, 1.4, 1.5.
\end{itemize}